九龍灣鉛水邨 支線任務 吊床撞爆咸水管

今朝無啦啦聽到外面有水聲
以為換緊鉛水管 原來係爆左咸水管
啲水噴晒入屋 仲要無人理

屌你垃圾政府

打去管理處屌

40分鐘後先有人黎 啲水由熱水爐到滲晒入去 佢話無事架啦

管理處個人仲話 我無叫你開窗 啲水入晒黎都唔關我事 點解會咁架

你係咪講緊吊船?

你唔即場屌柒佢？

民事索償

X 2

爆外面既咸水管, 一定係阿公要負責所有引致既損失

發現住公屋d人真係冇撚腦。
你爆水管點樣即整呀 管理處冇得關大制架傻閪

係 吊船 唔好意思 佢有人係外面換緊鉛水管 但唔知點解爆果陣無人

佢話佢係上黎影相 外牆嘅野唔關佢事

hi 鄰居

希望有人負責 係咪叫佢拎書面報告留番個record 好啲？

咁真係唔關管理處個人事

Condom頂住先

你屋企有無水噴入黎？

咸水
個熱水爐壞硬
如果木地板你等發霉啦

冇手冇腳？ 一定要等人影？ 快手自己Keep record 再投訴啦

當然你可以叫佢落簿 然後搵人負責

如果佢唔肯的話 你搵1823叫佢個面開file搵人覆你

吊床

咸水 = RIP

影相 call房署

唔該晒你 即刻做

吊船
應該可以搵到管工

熱水爐RIP

Sorry 除左熱水爐。會有機會賠外， 地板唔會包，私自改動。攪大左你會比人收翻個單位

拍晒片啦 影到點滲

吓 無改動就咁當裝修都唔包？
認真問學野

放心啦 聽日會有保養同事黎睇睇

鋪木板你唔起左原本塊瓦 點鋪呀。

有個工程嘅上黎 話幫我裝熱水爐果人裝得唔好 唔應該會滲水

你換左對大門。 先唔講防署。 消防署都可以告到你仆街

巴打你係咪做呢行 ？

影好哂相, 片跟住叫管理處關水制

佢撚化你

係我就屌柒佢, 十號風球都唔滲水

房署 真心， 如果係熱水爐個套通位滲水， 建議你唔好去佢地黎整。忍一忍就冇事。因為基本上冇得醫。愈整愈衰 手尾好撚長。

好 等見到負責果個人 學你地咁講先

唔駛怕佢, 道理一定係你度

唔係佢撞爆咸水管, 就唔會有水, 唔會有水就唔會滲水 (but for test)

熱水爐裝成點, 唔係損失個cause黎,

個cause一定係佢撞爆咸水管

張圖係由片入面cap出黎

好矇wow 老友

樓主新移民

對住房署班友, 唔惡D係唔得

佢地係欺善怕惡

打去問管理處 叫個主任同我講 佢話主任唔得閒 唔聽

我屋企呢排都係咁
話整幾個月都係咁
利申：葵青區

最尾係搵邊個負責 同埋手續係點？